# Copyright (C) 2014 ThemeSphere
# This file is distributed under the GNU General Public License.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SmartMag 1.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tags/smart-mag\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-14 21:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-14 21:40+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: mag\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../404.php:8
msgid "404 Error"
msgstr "404 错误"

#: ../404.php:16
msgid "Page Not Found!"
msgstr "页面未找到！"

#: ../404.php:18
msgid ""
"We're sorry, but we can't find the page you were looking for. It's probably "
"some thing we've done wrong but now we know about it and we'll try to fix "
"it. In the meantime, try one of these options:"
msgstr ""
"很抱歉，您正在寻找的内容不存在。我们会尝试修复它。同时，尝试这些选项之一："

#: ../404.php:22
msgid "Go to Previous Page"
msgstr "上一页"

#: ../404.php:23
msgid "Go to Homepage"
msgstr "返回首页"

#: ../admin/category-meta.php:20
msgid "Category Listing Style"
msgstr "分类列表样式"

#: ../admin/category-meta.php:26 ../blocks/page-builder/blog.php:67
msgid "Default Style (In Theme Settings)"
msgstr "默认样式（主题设置）"

#: ../admin/category-meta.php:27 ../admin/options.php:44
#: ../admin/options.php:66 ../admin/options.php:293
#: ../blocks/page-builder/blog.php:68
msgid "Modern Style - 2 Column"
msgstr "现代风格-两列"

#: ../admin/category-meta.php:28 ../admin/options.php:45
#: ../admin/options.php:67 ../admin/options.php:294
#: ../blocks/page-builder/blog.php:69
msgid "Blog Style"
msgstr "博客风格"

#: ../admin/category-meta.php:29 ../admin/options.php:46
#: ../blocks/page-builder/blog.php:70
msgid "Timeline Style"
msgstr "时间轴风格"

#: ../admin/category-meta.php:35
msgid "Select a template to use for this category"
msgstr "为分类选择一个模板"

#: ../admin/category-meta.php:40
msgid "Show Sidebar?"
msgstr "显示侧边栏？"

#: ../admin/category-meta.php:45 ../admin/meta/page-options.php:9
#: ../admin/meta/post-options.php:17
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../admin/category-meta.php:45 ../admin/options.php:34
msgid "No Sidebar"
msgstr "无侧边栏"

#: ../admin/category-meta.php:45 ../admin/meta/page-options.php:10
#: ../admin/meta/post-options.php:18 ../admin/options.php:34
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧侧边栏"

#: ../admin/category-meta.php:49
msgid "Select layout sidebar preference for this category's listing."
msgstr "为分类列表选择布局侧边栏偏好设置"

#: ../admin/category-meta.php:54
msgid "Featured Slider?"
msgstr "特色幻灯？"

#: ../admin/category-meta.php:60 ../blocks/page-builder/blog.php:96
#: ../functions.php:632
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../admin/category-meta.php:61
msgid "Show Posts Marked for Featured Slider"
msgstr "显示文章特色幻灯"

#: ../admin/category-meta.php:62
msgid "Show Latest Posts"
msgstr "显示最新的文章"

#: ../admin/category-meta.php:67
msgid "Featured slider will display on category listing."
msgstr "分类显示特色幻灯"

#: ../admin/category-meta.php:73
msgid "Category Color"
msgstr "分类颜色"

#: ../admin/category-meta.php:76
msgid ""
"SmartMag uses this in several areas such as navigation and homepage blocks."
msgstr "SmartMag在几个部分使用这个，比如导航和首页块。"

#: ../admin/category-meta.php:82
msgid "Category Background"
msgstr "分类背景"

#: ../admin/category-meta.php:90 ../admin/meta/page-options.php:44
#: ../admin/meta/post-options.php:48 ../admin/options.php:93
#: ../admin/options.php:105 ../admin/options.php:551 ../admin/options.php:650
#: ../admin/options.php:688 ../admin/options.php:892
msgid "Upload This Picture"
msgstr "上传图片"

#: ../admin/category-meta.php:91 ../admin/meta/page-options.php:45
#: ../admin/meta/post-options.php:49 ../lib/admin/option-renderer.php:241
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../admin/category-meta.php:92 ../admin/meta/page-options.php:46
#: ../admin/meta/post-options.php:50 ../admin/options.php:553
msgid "Use as Background"
msgstr "用作背景色"

#: ../admin/category-meta.php:97
msgid ""
"SmartMag can use an image as body background in boxed layout. Note: It is "
"not a repeating pattern. A large photo is to be used as background."
msgstr ""
"SmartMag在使用boxed布局时可以使用图像作为背景。注意：这不是一个重复的图案。一"
"个大的图片作为背景。"

#: ../admin/meta/page-options.php:5 ../admin/meta/post-options.php:13
#: ../admin/options.php:19
msgid "Layout Style"
msgstr "布局风格"

#: ../admin/meta/page-options.php:11 ../admin/meta/post-options.php:19
msgid "Full Width"
msgstr "全屏"

#: ../admin/meta/page-options.php:16
msgid "Show Page Title?"
msgstr "显示页面标题？"

#: ../admin/meta/page-options.php:24
msgid "Show Featured Slider?"
msgstr "显示特征幻灯？"

#: ../admin/meta/page-options.php:28
msgid "None"
msgstr "没有内容"

#: ../admin/meta/page-options.php:29
msgid "Default Slider - Use Posts Marked as \"Featured Slider Post?\""
msgstr "默认幻灯片- 使用标记为 \"特征幻灯片文章？\"的文章"

#: ../admin/meta/page-options.php:30
msgid "Default Slider - Use Latest Posts from Whole Site"
msgstr "默认幻灯篇 - 使用全站最新文章"

#: ../admin/meta/page-options.php:39 ../admin/meta/post-options.php:43
msgid "Custom Background Image"
msgstr "自定义背景图像"

#: ../admin/meta/post-options.php:6
msgid "Featured Slider Post?"
msgstr "特征幻灯片文章？"

#: ../admin/meta/post-options.php:24
msgid "Disable Featured?"
msgstr "禁用特征？"

#: ../admin/meta/post-options.php:25
msgid ""
"Do not show featured Image, Video, or Gallery at the top for this post, on "
"post page."
msgstr "在文章页不显示特征的图像，视频，或画廊。"

#: ../admin/meta/post-options.php:32
msgid "Featured Video Code"
msgstr "特征视频代码"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:5
msgid "Enable Review?"
msgstr "开启评论？"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:12
msgid "Display Position"
msgstr "显示位置"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:16
msgid "Do not display - Disabled"
msgstr "不显示 - 禁用"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:17
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:18
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:23
msgid "Show Rating As"
msgstr "显示等级"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:27
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:28
msgid "Points"
msgstr "点"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:34
msgid "Heading (optional)"
msgstr "标题（可选）"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:40
msgid "Verdict"
msgstr "结论"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:47
msgid "Verdict Summary"
msgstr "结论总结"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:78
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:82
msgid "Overall rating auto-calculated:"
msgstr "总体评价自动计算："

#: ../admin/meta/post-reviews.php:92
msgid "Criterion %number%"
msgstr "标准%number%"

#: ../admin/meta/post-reviews.php:93
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: ../admin/meta/post-reviews.php:94
msgid "Rating:"
msgstr "评级："

#: ../admin/options.php:10
msgid "General Settings"
msgstr "全局设置"

#: ../admin/options.php:20
msgid ""
"Select whether you want a boxed or a full-width layout. It affects every "
"page and the whole layout."
msgstr "选择盒装或全宽度布局。它影响到每一个页面的整体布局。"

#: ../admin/options.php:30
msgid "Default Sidebar"
msgstr "默认侧边栏"

#: ../admin/options.php:32
msgid ""
"Specify the sidebar to use by default. This can be overriden per-page or per-"
"post basis when creating a page or post."
msgstr "指定要使用的默认工具栏。创建一个网页或文章时可以修改。"

#: ../admin/options.php:39
msgid "Default Category Style"
msgstr "默认分类风格"

#: ../admin/options.php:41
msgid ""
"The style to use for listing while browsing categories. This can be "
"overriden while creating or editing a category."
msgstr "在浏览分类时使用列表风格。这可以在创建或编辑一个分类时覆盖。"

#: ../admin/options.php:53
msgid "Disable Responsive Layout"
msgstr "禁用响应布局"

#: ../admin/options.php:54
msgid ""
"Disabling responsive layout means mobile phones and tablets will no longer "
"see a better optimized design. Do not disable this unless really necessary."
msgstr ""
"禁用响应布局意味着手机和平板电脑将不能看到一个更好的优化设计。除非真有必要，"
"否则不要禁用。"

#: ../admin/options.php:61
msgid "Archive Listing Style"
msgstr "归档列表风格"

#: ../admin/options.php:63
msgid ""
"This style is used while browsing author page, searching, default blog "
"format, date archives etc."
msgstr "风格适用于作者页面，搜索页面，默认博客格式，文章归档等等。"

#: ../admin/options.php:75 ../admin/options.php:659
msgid "Header"
msgstr "头部"

#: ../admin/options.php:80
msgid "Logo Text"
msgstr "Logo 文本"

#: ../admin/options.php:81
msgid "It will be used if logo images are not provided below."
msgstr "如果Logo图像没有设置，将会用Logo文本。"

#: ../admin/options.php:88
msgid "Logo Image"
msgstr "Logo图像"

#: ../admin/options.php:89
msgid ""
"By default, a text-based logo is created using your site title. But you can "
"upload an image-based logo here."
msgstr "默认文本Logo使用的是你的网站标题了。你也可以上传一个图像Logo。"

#: ../admin/options.php:94 ../admin/options.php:106
msgid "Use As Logo"
msgstr "用作logo"

#: ../admin/options.php:100
msgid "Logo Image Retina (2x)"
msgstr "Logo 图像 Retina (2x)"

#: ../admin/options.php:101
msgid ""
"The retina version is 2x version of the same logo above. This will be used "
"for higher resolution devices like iPhone. Requires WP Retina 2x plugin."
msgstr ""
"retina 版本是2x。这将用于更高分辨率的设备如iPhone。需要WP Retina 2x插件。"

#: ../admin/options.php:114
msgid "Disable Top Bar"
msgstr "禁用顶部横条"

#: ../admin/options.php:115
msgid ""
"Setting this to yes will disable the top bar element that appears above the "
"logo area."
msgstr "设置为是将禁用顶部横条。"

#: ../admin/options.php:122
msgid "Disable Top News Ticker"
msgstr "禁用顶杆滚动新闻"

#: ../admin/options.php:123
msgid "Setting this to yes will disable the top bar news ticker"
msgstr "设置为是将禁用顶杆滚动新闻"

#: ../admin/options.php:129
msgid "Trending"
msgstr "趋势"

#: ../admin/options.php:130
msgid "Topbar Ticker Text"
msgstr "顶杆滚动新闻"

#: ../admin/options.php:131
msgid "Enter the text you wish to display before the headlines in the ticker."
msgstr "输入您希望在顶部轮换显示的新闻。"

#: ../admin/options.php:138
msgid "Sticky Navigation"
msgstr "粘性导航"

#: ../admin/options.php:139
msgid ""
"This makes navigation float at the top when the user scrolls below the fold "
"- essentially making navigation menu always visible."
msgstr "当用户滚动页面时使导航浮在顶部，基本上总是可见的。"

#: ../admin/options.php:146
msgid "Disable Breadcrumbs"
msgstr "禁用面包屑导航"

#: ../admin/options.php:147
msgid ""
"Breadcrumbs are a hierarchy of links displayed below the main navigation. "
"They are displayed on all pages but the home-page."
msgstr "面包屑是一个层次下面显示主导航链接。显示在除首页之外的所有页面。"

#: ../admin/options.php:154
msgid "Header Code"
msgstr "头部代码"

#: ../admin/options.php:155
msgid ""
"This code will be placed before </head> tag in html. Useful if you have an "
"external script that requires it."
msgstr "此代码将被放置在</head>标签之前。外部的脚本可以放在这里。"

#: ../admin/options.php:171
msgid "Disable Large Footer"
msgstr "禁止大页脚"

#: ../admin/options.php:172
msgid ""
"Setting this to yes will disable the large footer that appears above the "
"lowest footer. Used to contain large widgets."
msgstr "设置为是将会禁用大页脚（显示在最低的页脚上面）。被用来包含大的挂件。"

#: ../admin/options.php:178
msgid "Disable Lower Footer"
msgstr "禁用下页脚"

#: ../admin/options.php:179
msgid "Setting this to yes will disable the smaller footer at bottom."
msgstr "设置为是将会在底部禁用相似的页脚"

#: ../admin/options.php:186
msgid "Footer Code"
msgstr "底部代码"

#: ../admin/options.php:187
msgid ""
"This code will be placed before </body> tag in html. Use for Google "
"Analytics or similar external scripts."
msgstr "此代码将被放置在</body>标签之前。可以用作统计代码等拓展脚本。"

#: ../admin/options.php:201
msgid "Favicon"
msgstr ""

#: ../admin/options.php:202
msgid "32x32px recommended. IMPORTANT: .ico file only!"
msgstr "建议32x32。必须为.ico文件！"

#: ../admin/options.php:206
msgid "Upload Favicon (.ico file)"
msgstr "上传Favicon (.ico 文件)"

#: ../admin/options.php:207
msgid "Use As Favicon"
msgstr "用作Favicon"

#: ../admin/options.php:213
msgid "Mobile Icon"
msgstr "手机图标"

#: ../admin/options.php:214
msgid ""
"144x144 recommended in PNG format. This icon will be used when users add "
"your website as a shortcut on mobile devices like iPhone, iPad, Android etc."
msgstr ""
"建议PNG格式144x144的图片。这个图标将会在用户将你的网站添加快捷方式到移动设备"
"（IPhone，Android）时使用。"

#: ../admin/options.php:219
msgid "Upload Mobile Icon"
msgstr "上传手机图标"

#: ../admin/options.php:220
msgid "Use As Mobile Icon"
msgstr "用作手机图标"

#: ../admin/options.php:230
msgid "Page/Post Settings"
msgstr "页面/文章 设置"

#: ../admin/options.php:235
msgid "Single Post / Article Page"
msgstr "单页面/文章页"

#: ../admin/options.php:241
msgid "Show Featured"
msgstr "显示特征"

#: ../admin/options.php:242
msgid ""
"Disabling featured area will mean the featured image or video will no longer "
"show at top of the article."
msgstr "禁用特征区将意味着特征的图像或视频将不再显示在文章的顶部。"

#: ../admin/options.php:249
msgid "Show Tags"
msgstr "显示标签"

#: ../admin/options.php:250
msgid "Show tags below posts? We recommend using categories instead of tags."
msgstr "在文章下面显示标签吗？建议使用分类代替标签"

#: ../admin/options.php:257
msgid "Show Social Sharing"
msgstr "显示社交分享"

#: ../admin/options.php:258
msgid "Show twitter, facebook, etc. share images beneath posts?"
msgstr "在文章下面显示twitter，facebook等分享图片吗？"

#: ../admin/options.php:265
msgid "Show Author Box"
msgstr "显示作者简介"

#: ../admin/options.php:266
msgid ""
"Setting to No will disable author box displayed below posts on post page."
msgstr "设置为否将会在文章页禁止显示作者简介"

#: ../admin/options.php:273
msgid "Show Related Posts"
msgstr "显示相关阅读"

#: ../admin/options.php:274
msgid ""
"Setting to No will disable the related posts that appear on the single post "
"page."
msgstr "设置为否将会禁用文章页面的相关阅读"

#: ../admin/options.php:282
msgid "Post Listings"
msgstr "文章列表"

#: ../admin/options.php:283
msgid ""
"This applies to all kinda of listing such as in archives, search, "
"categories, tags archives, etc."
msgstr "适用于所有类如档案，搜索，分类，标签档案清单，等。"

#: ../admin/options.php:288
msgid "Author Listing Style"
msgstr "作者列表风格"

#: ../admin/options.php:290
msgid "This style is used while browsing author page."
msgstr "浏览作者页面风格。"

#: ../admin/options.php:301
msgid "Show \"Read More\""
msgstr "显示 \"阅读更多\""

#: ../admin/options.php:302
msgid ""
"Show read \"More\" links in category/other listing? Note: Only affects blog "
"listing style."
msgstr "在分类/其它列表显示 \"阅读更多\" 链接？注：只影响博客列表样式。"

#: ../admin/options.php:310
msgid "Review Posts"
msgstr "Review Posts"

#: ../admin/options.php:316
msgid "Show Rating In Listings"
msgstr "显示在列表的评级"

#: ../admin/options.php:317
msgid ""
"On posts with reviews, show the verdict rating points in category/home-page "
"listing?"
msgstr "在文章的评论，在分类/首页显示评级？"

#: ../admin/options.php:324
msgid "Show Rating In Widgets/Sidebar"
msgstr "在边栏小工具显示等级"

#: ../admin/options.php:325
msgid ""
"On posts with reviews, show the verdict rating points in sidebar widgets?"
msgstr "在文章的评论，在侧边栏控件显示评级？"

#: ../admin/options.php:336
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: ../admin/options.php:341 ../admin/options.php:482
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../admin/options.php:342
#, php-format
msgid ""
"Selecting a font will show a basic preview. Go to %s for more details. It is "
"highly recommended that you choose fonts that have similar heights to the "
"default fonts to maintain pleasing aesthetics."
msgstr ""
"选择一个字体会显示一个基本的预览。访问%s了解更多细节。强烈建议您选择有默认字"
"体字体相似的高度的字体来保持美感。"

#: ../admin/options.php:351
msgid "Main Font Family"
msgstr "主字体"

#: ../admin/options.php:352
msgid ""
"This effects almost every element on the theme. Please use a family that has "
"regular, semi-bold and bold style. You may want to set the same for \"Blog "
"Post & Pages Body\" too."
msgstr "几乎影响主题的每一个元素。你也可以设定\"博客和页面正文\"。"

#: ../admin/options.php:373
msgid "Contrast Font Family"
msgstr "对比字体"

#: ../admin/options.php:374
msgid ""
"This font will apply to mainly post headlines in post pages, slider, "
"homepage, etc."
msgstr "该字体将适用于文章页主要的文章标题，滑块，主页，等。"

#: ../admin/options.php:387
msgid "Blog Post & Pages Body"
msgstr "博客和页面正文"

#: ../admin/options.php:388
msgid ""
"Pages and blog posts body can also use a font of your choice. Readability is "
"cruicial. Choose wisely."
msgstr "页面和博客文章正文也可以使用你选择的字体。可读性是关键。请明智的选择。"

#: ../admin/options.php:397
msgid "Blocks & Listing Excerpts"
msgstr "区块和列表摘要"

#: ../admin/options.php:398
msgid ""
"Affects the agebuilder blocks, and category listings' excerpt that is "
"displayed below the heading."
msgstr "影响agebuilder块，类别列表的摘要显示在标题下面。"

#: ../admin/options.php:407
msgid "Pages Heading"
msgstr "页面标题"

#: ../admin/options.php:408
msgid "Changing this will affect the font used for pages heading."
msgstr "改变选项将影响用于页面标题的字体。"

#: ../admin/options.php:418
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../admin/options.php:422
msgid "Font Character Set"
msgstr "字体的字符集"

#: ../admin/options.php:424
msgid ""
"For some languages, you will need an extended character set. Please note, "
"not all fonts will have the subset. Check the google font to make sure."
msgstr ""
"有些语言，你将需要一个扩展字符集。请注意，不是所有的字体都有集。检查以确保谷"
"歌字体。"

#: ../admin/options.php:427
msgid "Latin"
msgstr "拉丁"

#: ../admin/options.php:428
msgid "Latin Extended"
msgstr "拉丁拓展"

#: ../admin/options.php:429
msgid "Cyrillic"
msgstr "西里尔"

#: ../admin/options.php:430
msgid "Cyrillic Extended"
msgstr "西里尔拓展"

#: ../admin/options.php:431
msgid "Greek"
msgstr "希腊"

#: ../admin/options.php:432
msgid "Greek Extended"
msgstr "希腊拓展"

#: ../admin/options.php:433
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南"

#: ../admin/options.php:440
msgid "Use FontAwesome CDN"
msgstr "使用FontAwesome CDN"

#: ../admin/options.php:441
msgid ""
"FontAwesome is loaded locally by default. Using the CDN will save a the font "
"and CSS download if the user has already visited a site that used "
"FontAwesome."
msgstr ""
"fontawesome默认局部装载。如果用户使用已经访问站点，使用CDN将会节约字体和css下"
"载。"

#: ../admin/options.php:451
msgid "Style & Color"
msgstr "样式和颜色"

#: ../admin/options.php:462
msgid "Pre-defined Skin"
msgstr "内置的皮肤"

#: ../admin/options.php:463
msgid "Select a predefined skin or create your own customized one below."
msgstr "选择一个预定义的皮肤或创建自己的定制的下面。"

#: ../admin/options.php:472 ../admin/options.php:476
msgid "Reset Colors"
msgstr "重置颜色"

#: ../admin/options.php:473
msgid ""
"Clicking this button will reset all the color settings below to the default "
"color settings."
msgstr "点击此按钮将重置所有的颜色设置为默认颜色设置。"

#: ../admin/options.php:476
msgid "Do you really wish to reset colors to defaults?"
msgstr "你真的想重置颜色设置？"

#: ../admin/options.php:487
msgid "Theme Color"
msgstr "主题颜色"

#: ../admin/options.php:488
msgid ""
"It is the contrast color for the theme. It will be used for all links, menu, "
"category overlays, main page and many contrasting elements."
msgstr ""
"主题的对比色。它将被用于所有的链接，菜单，类覆盖，主页和许多不同的元素。"

#: ../admin/options.php:527
msgid "Body Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: ../admin/options.php:528
msgid ""
"Use light colors only in non-boxed layout. Setting a body background image "
"below will override it."
msgstr ""

#: ../admin/options.php:540
msgid "Body Background"
msgstr "背景图"

#: ../admin/options.php:541
msgid ""
"Use light patterns in non-boxed layout. For patterns, use a repeating "
"background. Use photo to fully cover the background with an image. Note that "
"it will override the background color option."
msgstr ""

#: ../admin/options.php:552
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

#: ../admin/options.php:561
msgid "Posts Main Text Color"
msgstr "文章正文颜色"

#: ../admin/options.php:562
msgid "Text color applies to body text of posts and pages."
msgstr "文章和页面的文本颜色。"

#: ../admin/options.php:574
msgid "Blocks & Listings Excerpt Color"
msgstr "区块和分类列表的摘要文本颜色"

#: ../admin/options.php:575
msgid ""
"Text color applies to excerpt text displayed on homepage blocks and category "
"listings."
msgstr "首页区块和分类列表的摘要文本颜色"

#: ../admin/options.php:587
msgid "Main Headings Color"
msgstr "主标题的颜色"

#: ../admin/options.php:588
msgid ""
"Applies to headings such as main post/page heading and all the in-post "
"headings."
msgstr "适用于标题，如主文章/标题页和所有文章标题。"

#: ../admin/options.php:601
msgid "Posts Link Color"
msgstr "文章链接颜色"

#: ../admin/options.php:602
msgid "Changes all the links color within posts and pages."
msgstr "改变文章和网页链接的颜色。"

#: ../admin/options.php:614
msgid "Posts Link Hover Color"
msgstr "文章链接悬停颜色"

#: ../admin/options.php:615
msgid "This color is applied when you mouse-over a certain link."
msgstr "鼠标滑过颜色"

#: ../admin/options.php:627
msgid "Featured Slider Background Color"
msgstr "特征幻灯片的背景颜色"

#: ../admin/options.php:628
msgid "Setting a body background pattern below will override it."
msgstr "设置背景图，下面的选项可以覆盖它。"

#: ../admin/options.php:640
msgid "Featured Slider Background Pattern"
msgstr "特征幻灯片的背景图案"

#: ../admin/options.php:641 ../admin/options.php:679 ../admin/options.php:883
msgid ""
"Please use a background pattern that can be repeated. Note that it will "
"override the background color option."
msgstr "请使用可以重复的背景图案。请注意，它将覆盖背景颜色选项。"

#: ../admin/options.php:651 ../admin/options.php:689 ../admin/options.php:893
msgid "Upload Pattern"
msgstr "上传图像"

#: ../admin/options.php:652 ../admin/options.php:690 ../admin/options.php:894
msgid "Use as Background Pattern"
msgstr "做为背景图案"

#: ../admin/options.php:665
msgid "Header Background Color"
msgstr "标题背景颜色"

#: ../admin/options.php:666
msgid "Setting a header background pattern below will override it."
msgstr "设置标题的背景图案，下面的选项可以覆盖它。"

#: ../admin/options.php:678
msgid "Header Background Pattern"
msgstr "标题的背景图案"

#: ../admin/options.php:697
msgid "Navigation Menu"
msgstr "导航菜单"

#: ../admin/options.php:703
msgid "Main Menu Background Color"
msgstr "主菜单的背景颜色"

#: ../admin/options.php:704
msgid "Menu background affects the top-level background only."
msgstr "菜单背景只影响顶层的背景。"

#: ../admin/options.php:722
msgid "Menu Dropdowns Background Color"
msgstr "下拉菜单的背景颜色"

#: ../admin/options.php:723
msgid ""
"Menu background color is only used when a background pattern is not "
"specified below."
msgstr " 菜单背景颜色只有当当背景图案没有指定时起作用。"

#: ../admin/options.php:738
msgid "Menu Hover/Current Background Color"
msgstr "菜单悬停/当前背景色"

#: ../admin/options.php:739
msgid ""
"This is the background color used when you hover a menu item. Also used for "
"active items."
msgstr "这是用于当你悬停菜单项的背景色。也用于活动项目。"

#: ../admin/options.php:757
msgid "Menu Border Below"
msgstr "菜单边框下面"

#: ../admin/options.php:758
msgid ""
"Navigation menu has a 3 pixel border below it. Changing this color will only "
"affect that border."
msgstr "在导航菜单下面有一个3像素的边框。改变颜色只会影响边框。"

#: ../admin/options.php:771
msgid "Menu Items Border Color"
msgstr "菜单项的边框颜色"

#: ../admin/options.php:772
msgid "Menu items on drop down are separated by a border."
msgstr "下拉菜单被边框分离。"

#: ../admin/options.php:789
msgid "Mega Menu Headings Border Color"
msgstr "巨型菜单标题边框颜色"

#: ../admin/options.php:790
msgid "Mega Menu items have a distinct color on border."
msgstr "大菜单项有不同的边框颜色"

#: ../admin/options.php:803
msgid "Mega Menu Left Sub-Categories Background"
msgstr "大菜单左子类别的背景"

#: ../admin/options.php:804
msgid ""
"Mega Menu has a distinct background for its sub-navigation at the left side.."
msgstr "大菜单左边子导航一个独特的背景"

#: ../admin/options.php:817
msgid "Menu Text Color"
msgstr "菜单文字的颜色"

#: ../admin/options.php:818
msgid "Applies to top menu items. Does not apply to drop down."
msgstr "适用于顶部的菜单项。不适用于下拉。"

#: ../admin/options.php:831 ../functions.php:319
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: ../admin/options.php:837
msgid "Sidebar Heading Background"
msgstr "侧边栏的标题背景"

#: ../admin/options.php:838
msgid ""
"Sidebar heading background color affects all the headings in the main "
"sidebar."
msgstr "侧边栏的标题背景颜色影响在主侧边栏的所有标题。"

#: ../admin/options.php:850
msgid "Sidebar Heading Color"
msgstr "侧边栏的标题颜色"

#: ../admin/options.php:851
msgid "Change color of headings/widget titles in the main sidebar."
msgstr "改变主侧边栏标题/部件的颜色。"

#: ../admin/options.php:863
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: ../admin/options.php:869
msgid "Footer Background Color"
msgstr "页脚背景颜色"

#: ../admin/options.php:870
msgid ""
"Footer background color is only used when a background pattern is not "
"specified below."
msgstr "页脚背景颜色只是当背景图案没有在下方指定时使用。"

#: ../admin/options.php:882
msgid "Footer Background Pattern"
msgstr "页脚背景页脚背景图案"

#: ../admin/options.php:901
msgid "Footer Headings Color"
msgstr "页脚标题颜色"

#: ../admin/options.php:902
msgid "Change color of headings in the footer."
msgstr "改变页脚标题颜色。"

#: ../admin/options.php:914
msgid "Footer Text Color"
msgstr "页脚文本颜色"

#: ../admin/options.php:915
msgid "Affects color of text in the footer."
msgstr "影响在页脚文本颜色。"

#: ../admin/options.php:927
msgid "Footer Links Color"
msgstr "页脚链接颜色"

#: ../admin/options.php:928 ../admin/options.php:967
msgid "Affects color of links in the footer."
msgstr "影响在页脚链接的颜色。"

#: ../admin/options.php:940
msgid "Lower Footer Background Color"
msgstr "较低的页脚背景色"

#: ../admin/options.php:941
msgid "Second footer uses this color in the background."
msgstr "第二页脚使用此背景颜色。"

#: ../admin/options.php:953
msgid "Lower Footer Text Color"
msgstr "较低的脚文本颜色"

#: ../admin/options.php:954
msgid "Second footer uses this color for text."
msgstr "第二页脚使用这种颜色的文本。"

#: ../admin/options.php:966
msgid "Lower Footer Links Color"
msgstr "较低的页脚链接的颜色"

#: ../admin/options.php:983
msgid "Slider & Featured"
msgstr "幻灯片与特色"

#: ../admin/options.php:994
msgid "Animation Type"
msgstr "动画类型"

#: ../admin/options.php:996
msgid ""
"Set the type of animation to use for the slider. Does not apply to default "
"slider."
msgstr "设置幻灯片的动画类型。不适用于默认的滑块。"

#: ../admin/options.php:998
msgid "Fade Animation"
msgstr "淡入淡出动画"

#: ../admin/options.php:998
msgid "Slide Animation"
msgstr "幻灯片动画"

#: ../admin/options.php:1003
msgid "Slide Delay/Speed"
msgstr "幻灯片延迟/速度"

#: ../admin/options.php:1005
msgid ""
"Set the time a slide will be displayed for (in ms) before animating to the "
"next one."
msgstr "设置幻灯片的切换时间，单位毫秒"

#: ../admin/options.php:1011
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#: ../admin/options.php:1013
msgid "Set the speed of animations in miliseconds. A valid number is required."
msgstr "设置动画速度，单位毫秒，请填写可用的数字。"

#: ../admin/options.php:1021
msgid "Right Side Posts Grid"
msgstr "右侧文章网格"

#: ../admin/options.php:1022
msgid ""
"The right side posts grid consists of 3 blocks and shows the last 3 of the 8 "
"posts marked as featured. It is optional setting and does not apply to "
"category sliders. It only applies to homepage slider."
msgstr ""
"右侧文章3个区块的网格显示8篇特色文章中的最新3篇。可选的设置，不适用于分类滑"
"块。它只适用于首页滑块。"

#: ../admin/options.php:1030
msgid "Show from a Category?"
msgstr "从类别显示？"

#: ../admin/options.php:1032
msgid ""
"<strong>WARNING:</strong> If you limit by category, posts marked as featured "
"will no longer be used for this area. Latest posts from this category will "
"be displayed."
msgstr ""
"<strong>提醒：</strong>如果你限制的标签，帖子标记为特色将不再被用于这个区域。"
"这个分类的最新文章会被显示。"

#: ../admin/options.php:1035 ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:71
msgid "Not Limited"
msgstr "不限"

#: ../admin/options.php:1044
msgid "Show Posts by a Tag?"
msgstr "显示一个标签的帖子吗？"

#: ../admin/options.php:1046
msgid ""
"<strong>WARNING:</strong> If you limit by tag, posts marked as featured will "
"no longer be used for this area. Only used it show by category is set to "
"None."
msgstr ""
"<strong>提醒：</strong>如果你限制的标签，帖子标记为特色将不再被用于这个区域。"
"只是用它按类别显示请设置为无。"

#: ../admin/options.php:1057 ../admin/options.php:1068
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: ../admin/options.php:1069
msgid ""
"Custom CSS will be added at end of all other customizations and thus can be "
"used to overwrite rules. Less chances of specificity wars."
msgstr "自定义CSS将在其他自定义结束后添加，因此可重写规则。"

#: ../admin/options.php:1081
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份和恢复"

#: ../admin/options.php:1089
msgid "Backup / Export"
msgstr "备份/导出"

#: ../admin/options.php:1090
msgid ""
"This allows you to create a backup of your options and settings. Please "
"note, it will not backup anything else."
msgstr "这允许你备份你的选项和设置。"

#: ../admin/options.php:1092
msgid "Download Backup"
msgstr "下载备份"

#: ../admin/options.php:1096
msgid "Restore / Import"
msgstr "恢复/导入"

#: ../admin/options.php:1097
msgid ""
"<strong>It will override your current settings!</strong> Please make sure to "
"select a valid backup file."
msgstr "<strong>将会覆盖你当前的设置</strong> 确定选择一个有效的备份文件。"

#: ../admin/template-options.php:7
msgid "SmartMag Settings"
msgstr "SmartMag设置"

#: ../admin/template-options.php:12
msgid "Reset All Settings"
msgstr "重置设置"

#: ../admin/template-options.php:13
msgid "Do you really wish to reset your options to default?"
msgstr "你真的想重置您的默认选项？"

#: ../admin/template-options.php:17 ../admin/template-options.php:84
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ../admin/template-options.php:36
msgid "Options saved!"
msgstr "保存选项！"

#: ../admin/template-options.php:38
msgid "Options reset to defaults."
msgstr "选项重置为默认值。"

#: ../admin/template-options.php:41
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: ../archive.php:36 ../archive.php:40
#, php-format
msgid "Browsing: %s"
msgstr "浏览：%s"

#: ../archive.php:48
#, php-format
msgid "Search Results: %s (%d)"
msgstr "搜索结果：%s (%d)"

#: ../archive.php:54
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "每天归档：%s"

#: ../archive.php:56
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "月份归档：%s"

#: ../archive.php:58
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "年份归档：%s"

#: ../author.php:19
#, php-format
msgid "Author %s"
msgstr "作者 %s"

#: ../authors.php:63
msgid "Browse Author Articles"
msgstr "浏览作者的文章"

#: ../authors.php:64
#, php-format
msgid "%s Articles"
msgstr "%s 文章"

#: ../bbpress/auth-modal.php:7
msgid "Sign In"
msgstr "注册"

#: ../bbpress/auth-modal.php:16 ../bbpress/auth-modal.php:39
#: ../bbpress/auth-modal.php:143
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: ../bbpress/auth-modal.php:34
msgid "Lost password?"
msgstr "忘记密码？"

#: ../bbpress/auth-modal.php:49
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有帐号？"

#: ../bbpress/auth-modal.php:50
msgid "Register Now!"
msgstr "现在注册"

#: ../bbpress/auth-modal.php:60 ../bbpress/auth-modal.php:90
msgid "Welcome back, "
msgstr "欢迎回来，"

#: ../bbpress/auth-modal.php:65
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: ../bbpress/auth-modal.php:67
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: ../bbpress/auth-modal.php:69
msgid "Favorites"
msgstr "最喜欢的"

#: ../bbpress/auth-modal.php:104 ../bbpress/auth-modal.php:111
msgid "Recover Password"
msgstr "找回密码"

#: ../bbpress/auth-modal.php:124
msgid "Recover"
msgstr "恢复"

#: ../bbpress/auth-modal.php:136 ../bbpress/auth-modal.php:166
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../bbpress/auth-modal.php:160
msgid "A password will be e-mailed to you."
msgstr "密码将通过电子邮件发送给你。"

#: ../bbpress/form-search.php:11
msgid "Search for:"
msgstr "搜索："

#: ../bbpress/loop-forums.php:26
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#: ../bbpress/loop-forums.php:26 ../bbpress/loop-single-topic.php:102
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: ../bbpress/loop-forums.php:26 ../bbpress/loop-single-topic.php:103
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: ../bbpress/loop-forums.php:27
msgid "Freshness"
msgstr "新鲜的"

#: ../bbpress/loop-replies.php:15
msgid "Posted In: "
msgstr "发布到："

#: ../bbpress/loop-search-reply.php:12
msgid "In reply to: "
msgstr "在回答："

#: ../bbpress/loop-search-reply.php:46 ../bbpress/loop-search-topic.php:51
#: ../bbpress/loop-single-reply.php:39 ../content.php:71
#: ../partial-comment.php:42
msgid "on"
msgstr ""

#: ../bbpress/loop-search-reply.php:52 ../bbpress/loop-search-topic.php:57
#: ../bbpress/loop-single-reply.php:45
msgid "in reply to: "
msgstr "在回答："

#: ../bbpress/loop-search-topic.php:16
msgid "Topic: "
msgstr "主题："

#: ../bbpress/loop-single-forum.php:47
msgid "topics"
msgstr "主题"

#: ../bbpress/loop-single-forum.php:49
msgid "replies"
msgstr "回复"

#: ../bbpress/loop-single-forum.php:50
msgid "posts"
msgstr "文章"

#: ../bbpress/loop-single-forum.php:62
msgid "by "
msgstr "通过"

#: ../bbpress/loop-single-topic.php:63
#, php-format
msgid "Started by: %1$s"
msgstr "开始：%1$s"

#: ../bbpress/loop-single-topic.php:71
#, php-format
msgid "in: <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "在：<a href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: ../bbpress/loop-single-topic.php:78
msgid "Last post:"
msgstr "上一篇："

#: ../bbpress/loop-single-topic.php:99
msgid "Voices"
msgstr "声音"

#: ../blocks/highlights.php:129 ../blocks/mega-menu-category.php:32
#: ../blocks/news-focus.php:139 ../content.php:201 ../loop.php:50
msgid "Y-m-d\\TH:i:sP"
msgstr ""

#: ../blocks/news-focus.php:84
msgid "All"
msgstr "所有"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:13
msgid "Blog/Listing Block"
msgstr "博客/列表块"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:14
msgid "Used for category style listing - ex. a blog view. Supports pagination."
msgstr "用于分类的风格列表-如博客风格。支持分页。"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:44 ../blocks/page-builder/highlights.php:61
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:44
msgid "Number of Posts:"
msgstr "文章数："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:47 ../blocks/page-builder/news-focus.php:47
msgid ""
"Configures posts to show for each listing. Leave empty to use theme default "
"number of posts."
msgstr ""

#: ../blocks/page-builder/blog.php:50 ../blocks/page-builder/highlights.php:68
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:50
msgid "Sort By:"
msgstr "排序："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:52 ../blocks/page-builder/highlights.php:70
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:52
msgid "Published Date"
msgstr "发布时间"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:53 ../blocks/page-builder/highlights.php:71
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:53
msgid "Modified Date"
msgstr "修改时间"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:54 ../blocks/page-builder/highlights.php:72
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:54
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:58 ../blocks/page-builder/highlights.php:76
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:58
msgid "Latest First - Descending"
msgstr "新的第一降"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:59 ../blocks/page-builder/highlights.php:77
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:59
msgid "Oldest First - Ascending"
msgstr "最古老的第一次提升"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:64
msgid "Listing Style:"
msgstr "列表风格："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:74
msgid "Check docs and demo to choose the right style."
msgstr "检查文档和演示，选择合适的风格。"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:77
msgid "Heading: (Optional)"
msgstr "标题：（可选）"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:80
msgid "Optional heading."
msgstr "可选的标题。"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:83
msgid "Heading Style:"
msgstr "标题样式："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:85
msgid "Page Heading Style"
msgstr "页面标题样式"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:86
msgid "Block Section Heading Style"
msgstr "区块标题样式"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:89
msgid ""
"Page heading style is normal heading style used for pages. Block section "
"heading style is what you would see often on \n"
"\t\thomepage with multiple sections."
msgstr "页面标题样式用于正常的页面。区块标题样式是首页多区块看到的。"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:94
msgid "Pagination:"
msgstr "分页："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:97
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:102
msgid "Limit Categories:"
msgstr "限制分类："

#: ../blocks/page-builder/blog.php:115
msgid ""
"By default, all categories will be used. Tick categories to limit to a "
"specific category or categories."
msgstr "默认所有类别将使用。蜱类限制到一个特定的类别或类别。"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:118
msgid "or Limit with Tags: (optional)"
msgstr "或限制标签：（可选）"

#: ../blocks/page-builder/blog.php:122
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:101
msgid "Separate tags with comma. e.g. cooking,sports"
msgstr "用逗号分割标签"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:13
msgid "Highlights Block"
msgstr "突出区块"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:14
msgid ""
"A 2 or 3 column block to highlight the latest post and show more posts from "
"2 or 3 categories."
msgstr "两（三）列区块突出最新文章，显示更多文章请使用两（三）分类。"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:58
msgid "Important:"
msgstr "重要的："

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:58
msgid "Select 2 categories for 2 columns and 3 categories for 3 columns."
msgstr "两个分类两列选择，三个分类选择三列。"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:64
msgid ""
"Configures posts to show in each column. Leave empty to use theme default "
"number of posts."
msgstr "配置在每个栏目的文章。留空使用主题默认的文章编号。"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:82
msgid "Columns:"
msgstr "列："

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:85
msgid "2 Columns"
msgstr "两列"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:86
msgid "3 Columns"
msgstr "三列"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:93
msgid "First Column"
msgstr "第一列"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:95
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:114
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:133
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:97
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:116
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:135
#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:72
msgid "-- None - Use a Tag --"
msgstr ""

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:100
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:119
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:138
msgid "or Enter a Tag:"
msgstr "或输入一个标签："

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:103
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:122
#: ../blocks/page-builder/highlights.php:141
msgid "Custom Heading (optional)"
msgstr "自定义标题（可选）"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:112
msgid "Second Column"
msgstr "2列"

#: ../blocks/page-builder/highlights.php:131
msgid "Third Column"
msgstr "3列"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:13
msgid "Latest Gallery Carousel"
msgstr "最新画廊滚动"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:14
msgid "Show latest videos or galleries in a carousel."
msgstr "在滚动特效显示最新视频或画廊。"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:45
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:50
msgid "Number of Media:"
msgstr "媒体数量："

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:53
msgid " Leave empty to use theme default number of posts."
msgstr "留空使用主题默认的文章编号。"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:56
msgid "Type of Media:"
msgstr "媒体类型："

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:59
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:60
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:61
msgid "Gallery"
msgstr "相册"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:62
msgid "All Post Formats"
msgstr "所有文章格式"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:65
msgid ""
"Corresponds to \"post format\". e.g. videos would use posts marked as video "
"format."
msgstr "对应于 \"文章格式\"。例如，视频会使用标记为视频格式的文章。"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:69
msgid "Limit to Category:"
msgstr "限制分类："

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:76
msgid "or Limit by Tags: (optional) "
msgstr "或限制的标签：（可选）"

#: ../blocks/page-builder/latest-gallery.php:79
msgid ""
"You can use a single or multiple tags. Separate tags with comma. e.g. "
"cooking,sports"
msgstr "你可以使用一个或多个标签。多个标签用英文半角逗号分割"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:13
msgid "News Focus Block"
msgstr "新闻焦点块"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:14
msgid ""
"A block that lists news from a parent categories, making the latest one "
"prominent, and have tabs for sub-categories."
msgstr "这个区块会列出父类别新闻，最新的一个新闻突出，并有子类别标签。"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:64
msgid "Highlighted Post(s):"
msgstr "强调性文章："

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:67
msgid ""
"Highlighted posts are displayed larger at left. If you have more than 10 "
"posts, we recommend using 2 highlighted posts."
msgstr "强调性文章显示在左边。如果多余10篇文章，建议使用两个强调性文章。"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:70
msgid "Parent Category:"
msgstr "父分类："

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:76
msgid "or Parent Tag: (optional) "
msgstr "或父标签：（可选）"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:79
msgid ""
"You can enter a tag if you wish to show posts from a tag instead. Leave "
"empty if you selected a category."
msgstr "输入标签。如果选择分类，请留空。"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:82
msgid "Sub Categories:"
msgstr "子分类："

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:95
msgid ""
"News Focus blocks displays sub-categories as tabs. Select any sub-category "
"you wish to display."
msgstr "新闻焦点块显示子类别选项卡。选择任何你想要显示的子类别。"

#: ../blocks/page-builder/news-focus.php:98
msgid "or Sub Tag: (optional) "
msgstr "或子标签：（可选）"

#: ../comments.php:3
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章是受密码保护的。请输入密码查看评论。"

#: ../comments.php:22
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr;过去的评论"

#: ../comments.php:23
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "最新的评论&rarr；"

#: ../comments.php:28
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论关系。"

#: ../comments.php:35
msgid "Leave A Reply"
msgstr "回复"

#: ../comments.php:36
#, php-format
msgid "Reply To %s"
msgstr "回复 %s"

#: ../comments.php:40
#, php-format
msgid ""
"Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
"this account\">Log out?</a>"
msgstr ""
"已登录<a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"退出\">退出?</a>"

#: ../comments.php:49
msgid "Post Comment"
msgstr "提交评论"

#: ../comments.php:51
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消评论"

#: ../content.php:70
msgid "By"
msgstr "通过"

#: ../content.php:76
msgid ", "
msgstr ""

#: ../content.php:132
msgid "Share."
msgstr "分享"

#: ../content.php:136
msgid "Tweet It"
msgstr ""

#: ../content.php:137 ../partial-author.php:21
msgid "Twitter"
msgstr ""

#: ../content.php:139
msgid "Share at Facebook"
msgstr "在facebook分享"

#: ../content.php:140 ../partial-author.php:20
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: ../content.php:142
msgid "Share at Google+"
msgstr "在Google+分享"

#: ../content.php:143 ../partial-author.php:22
msgid "Google+"
msgstr ""

#: ../content.php:147
msgid "Share at Pinterest"
msgstr "在Pinterest分享"

#: ../content.php:148
msgid "Pinterest"
msgstr ""

#: ../content.php:150
msgid "Share at LinkedIn"
msgstr "在LinkedIn分享"

#: ../content.php:151 ../partial-author.php:23
msgid "LinkedIn"
msgstr ""

#: ../content.php:154
msgid "Share at Tumblr"
msgstr "在Tumblr分享"

#: ../content.php:155
msgid "Tumblr"
msgstr ""

#: ../content.php:158
msgid "Share via Email"
msgstr "通过电子邮件分享"

#: ../content.php:159
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../content.php:171
msgid "About Author"
msgstr "关于作者"

#: ../content.php:180
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: ../functions.php:31
msgid "Post Options"
msgstr "文章选项"

#: ../functions.php:32
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: ../functions.php:33
msgid "Page Options"
msgstr "页面选项"

#: ../functions.php:49
msgid "Latest Posts"
msgstr "最新文章"

#: ../functions.php:50
msgid "Flickr Images"
msgstr "Flickr图像"

#: ../functions.php:51
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: ../functions.php:52
msgid "Latest Reviews"
msgstr "最新评论"

#: ../functions.php:107
msgid "Main Navigation"
msgstr "主导航"

#: ../functions.php:321
msgid "Widgets in this area will be shown in the default sidebar."
msgstr "部件将在默认的侧边栏显示。"

#: ../functions.php:329
msgid "Top Bar (Above Header)"
msgstr "顶部工具条（头部以上）"

#: ../functions.php:331
msgid "Please place only a single widget. Preferably a text widget."
msgstr "请防止一个单独的挂件。最好是文本挂件。"

#: ../functions.php:341
msgid "Header Right"
msgstr "右部头"

#: ../functions.php:343
msgid "Please place only a single widget. Preferably text-widget."
msgstr "请防止一个单独的挂件。最好是文本挂件。"

#: ../functions.php:353
msgid "Footer (3 widgets columns)"
msgstr "页脚（3挂件列）"

#: ../functions.php:355
msgid "Widgets in this area will be shown in the footer. Max 3 widgets."
msgstr "页脚挂件。最多3个。"

#: ../functions.php:365
msgid "Lower Footer"
msgstr "页脚"

#: ../functions.php:367
msgid "Prefer simple text widgets here."
msgstr "选择喜欢的文本挂件"

#: ../functions.php:627
msgid "Mega Menu"
msgstr "巨型菜单"

#: ../functions.php:632
msgid "Category Mega Menu (Subcats, Featured & Recent)"
msgstr "分类菜单（子分类，个性页面和最近的）"

#: ../functions.php:632
msgid "Mega Menu for Links"
msgstr "菜单链接"

#: ../functions.php:681
msgid "Twitter URL"
msgstr ""

#: ../functions.php:682
msgid "Google+ URL"
msgstr ""

#: ../functions.php:683
msgid "Facebook URL"
msgstr ""

#: ../functions.php:684
msgid "LinkedIn URL"
msgstr ""

#: ../header.php:66
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: ../header.php:109
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:160
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:160
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:278
msgid "Repeat Horizontal and Vertical - Pattern"
msgstr "重复的水平和垂直模式"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:279
msgid "Fully Cover Background - Photo"
msgstr "背景全屏覆盖 - 图片"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:280
msgid "Repeat Horizontal"
msgstr "水平重复"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:281
msgid "Repeat Vertical"
msgstr "垂直重复"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:282
msgid "No Repeat"
msgstr "不重复"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:287
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:342
msgid "Suggested Fonts"
msgstr "建议字体"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:345
msgid "Google Fonts"
msgstr "谷歌字体"

#: ../lib/admin/option-renderer.php:346
msgid "System Fonts"
msgstr "系统字体"

#: ../lib/admin/options.php:25
msgid "Theme Settings"
msgstr "主题设置"

#: ../lib/admin/options.php:300
msgid ""
"Could not import options. Are you sure the uploaded file was a valid backup "
"file?"
msgstr "无法导入选项。你确定上传的文件是一个有效的备份文件吗？"

#: ../lib/core.php:317
#, php-format
msgid "Category: \"%s\""
msgstr "分类：\"%s\""

#: ../lib/core.php:318
#, php-format
msgid "Archive for \"%s\""
msgstr "\"%s\" 文章归档"

#: ../lib/core.php:319
#, php-format
msgid "Search Results for \"%s\" Query"
msgstr "搜索 \"%s\" 的金额过"

#: ../lib/core.php:320
#, php-format
msgid "Posts Tagged \"%s\""
msgstr "文章标签 \"%s\""

#: ../lib/core.php:321
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "作者：%s"

#: ../lib/core.php:322
msgid "Error 404"
msgstr "404 错误"

#: ../lib/core.php:331
msgid "You are at:"
msgstr "您的位置："

#: ../lib/core.php:543
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ../lib/posts.php:33 ../lib/posts.php:324
msgid "Read More"
msgstr "阅读全文"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:164
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装需要的插件"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:165
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:166
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件：%s"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:167
msgid "Something went wrong."
msgstr "出错了"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:178 ../lib/vendor/tgm-activation.php:492
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:179 ../lib/vendor/tgm-activation.php:1848
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件激活成功"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:180
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有的插件安装并激活成功。%1$s"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:519 ../lib/vendor/tgm-activation.php:2060
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回到管理面板"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:547
#, php-format
msgid "The following plugin was activated successfully: %s."
msgstr "以下插件被成功激活：%s。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:706
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "取消通知"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1093
msgid "External Link"
msgstr "拓展链接"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1098
msgid "Private Repository"
msgstr "隐私库"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1101
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "内置"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1105
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress库"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1108
msgid "Required"
msgstr "必要"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1108
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1111
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1113
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "安装但未被激活"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1283
#, php-format
msgid ""
"No plugins to install or activate. <a href=\"%1$s\" title=\"Return to the "
"Dashboard\">Return to the Dashboard</a>"
msgstr ""
"无插件安装或激活。<a href=\"%1$s\" title=\"返回到管理面板\">返回到管理面板</"
"a>"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1299
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1300
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1301
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1302
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1320
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1321
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1831
msgid "Install package not available."
msgstr "安装包不可用。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1832
#, php-format
msgid "Downloading install package from <span class=\"code\">%s</span>&#8230;"
msgstr "从<span class=\"code\">%s</span>下载安装包&#8230;"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1833
msgid "Unpacking the package&#8230;"
msgstr "解压包&#8230;"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1834
msgid "Installing the plugin&#8230;"
msgstr "安装插件&#8230;"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1835
msgid "Plugin install failed."
msgstr "插件安装失败"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1836
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "插件安装成功。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1847
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1957
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程开始。这个过程可能需要对一些时间，请耐心等待。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1958
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s 安装并激活成功。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1958 ../lib/vendor/tgm-activation.php:1967
msgid "Show Details"
msgstr "显示细节"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1958 ../lib/vendor/tgm-activation.php:1967
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1959
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "安装和激活已完成。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1960
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装并激活插件%1$s (%2$d/%3$d)"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1964
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程开始。这个过程可能需要对一些时间，请耐心等待。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1965
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装%1$s: <strong>%2$s</strong>时发生错误"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1966
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s 安装失败。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1967
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s 安装成功。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1968
msgid "All installations have been completed."
msgstr "安装完毕。"

#: ../lib/vendor/tgm-activation.php:1969
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件 %1$s (%2$d/%3$d)"

#: ../loop-alt.php:75 ../loop.php:84
msgid "Nothing Found!"
msgstr "什么都没有找到！"

#: ../loop-alt.php:76 ../loop-timeline.php:78 ../loop.php:85
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，内容不存在。搜索一下相关的内容吧。"

#: ../loop-timeline.php:74
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么都没有找到"

#: ../partial-author.php:19
msgid "Website"
msgstr "站点"

#: ../partial-comment.php:24
msgid "Pingback:"
msgstr "广播："

#: ../partial-comment.php:24 ../partial-comment.php:47
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../partial-comment.php:43
msgid " at "
msgstr "在"

#: ../partial-comment.php:54
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核。"

#: ../partial-comment.php:61
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../sidebar.php:6
msgid "<li>Nothing yet.</li>"
msgstr "没有内容"

#: ../sitemap.php:60
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: ../sitemap.php:67
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../sitemap.php:77
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近文章"

#: ../sitemap.php:96
msgid "Archives"
msgstr "文章归档"

#~ msgid "The following plugin was activated successfully:"
#~ msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
#~ msgstr[0] "以下插件被成功激活"

#~ msgid "Authors List"
#~ msgstr "作者列表"

#~ msgid "Homepage & Blocks (Advanced)"
#~ msgstr "首页和区块（高级）"

#~ msgid "Sitemap"
#~ msgstr "站点地图"
